【逃犯條例】台灣或對港發出旅遊警示 林鄭表示會繼續有關工作

政府提出建議修訂《逃犯條例》，台灣陸委會周一（25日）表示，高度關注條例修訂，若影響台灣人在香港的人身安全和自由，不排除會發出旅遊警示。

特首林鄭月娥出席行政會議表示，她不評論外界個別評論，重申修例是要保障公共安全和彰顯法治。林鄭月娥表示，保安局局長不斷與多個機構聽取意見和關注，當局會繼續有關的工作，若條例有任何改動將盡快公布。(流動新聞)

直頭要黑色警告啦

直頭最高級別啦要
無啦啦捉人上去大陸 同恐怖分子綁架有咩分別

台灣陸委會都係個別評論

呢一兩年好去多D台灣喇
遲下一係台灣一係奶共奶到變哂汁
一係就香港向台灣發旅遊警示 到時去保險唔包搞個簽證都好7煩